{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 충주호반힐링펜션"
    },
    "text": "7棟、8棟、10棟は湖を見渡せる建物です。 7棟は建物の2階にあり、ワンルーム型の構造で小部屋が追加されています。 8棟と10棟は建物の1階に位置し、屋根裏部屋形式で1階には食卓とキッチン、ベッドがあり、2階にはマットレスがあります。 7棟、8棟、10棟の内部施設はすべて同じです。 建物に向かい合って左側は8棟、右側は10棟です。 8棟と10棟の間には管理棟があります。 2つの部屋を予約するには、7棟と10棟を選択すると移動が便利です。 寒い秋や冬には朝、水霧が立ち込める景色が楽しめます。 バーベキュー場は8棟と10棟は湖の方に、7棟は湖の向かい側の山の方にあります。 10棟が入り口なので移動しやすい場所をお好みでしたら、10棟をお選びください。 静かな環境をご希望の方は、8棟を予約してください。 ペットの同伴はできません。 22時以降に入室される場合は、予めメールでお知らせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "建物は何棟ありますか？",
            "answer": "7棟、8棟、10棟の3棟あります。"
        },
        {
            "question": "湖を見渡せる建物はどれですか？",
            "answer": "7棟、8棟、10棟は湖を見渡せる建物です。"
        },
        {
            "question": "7棟はどのような構造ですか？",
            "answer": "7棟は建物の2階にあり、ワンルーム型の構造で小部屋が追加されています。"
        },
        {
            "question": "8棟と10棟はどのような構造ですか？",
            "answer": "8棟と10棟は建物の1階に位置し、屋根裏部屋形式で1階には食卓とキッチン、ベッドがあり、2階にはマットレスがあります。"
        },
        {
            "question": "内部施設はどの建物も同じですか？",
            "answer": "はい、7棟、8棟、10棟の内部施設はすべて同じです。"
        },
        {
            "question": "建物の配置について教えてください。",
            "answer": "建物に向かい合って左側は8棟、右側は10棟です。8棟と10棟の間には管理棟があります。"
        },
        {
            "question": "2つの部屋を予約するためにはどの建物を選べばいいですか？",
            "answer": "2つの部屋を予約するには、7棟と10棟を選択すると移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "寒い季節にはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "寒い秋や冬には朝、水霧が立ち込める景色が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどこにありますか？",
            "answer": "8棟と10棟は湖の方に、7棟は湖の向かい側の山の方にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "入り口に近い建物はどれですか？",
            "answer": "10棟が入り口なので移動しやすい場所をお好みでしたら、10棟をお選びください。"
        },
        {
            "question": "静かな環境を希望する場合、どの建物を予約すればいいですか？",
            "answer": "静かな環境をご希望の方は、8棟を予約してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、予めメールでお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 472
    }
}